{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26106",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산(덕산) T 온천 호텔"
    },
    "text": "当宿は30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 入室時間は17:00から午前0時までであり、午前0時以降にチェックインしようとする場合、フロントまで事前に連絡して支障なくチェックインできるようにお願いします。 施設案内では非対面無人システムを通じてチェックインが可能で、客室全体で温泉を利用できます。 また、ゲームPC(ベグサンオプ)もご利用いただけます。 早めの入室をご希望の場合は、Tフロントまでご連絡ください。 基本規定では入室時間は17:00から午前0時までであり、2人1室基準で運営されます。 追加人数がいる場合、別途料金が発生し、オンライン予約が不可能な場合は電話で予約をすることができます。 また、布団追加時にも追加料金が発生します。 しかし、常にお客様に安らぎと安らぎを提供するために最善を尽くしていることをお知らせします。 未成年者は出入りが不可能であり、20歳以上のお客様を歓迎します。 訪問者のレビューによると、この宿は大きな不満なく快適に滞在するのに適した場所と評価されています。 客室は清潔でボイラーが作動して暖かく過ごすことができます。 また、温泉を通じて疲れを癒すことができ、静かな雰囲気の中で癒される空間としておすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "宿の入室時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックイン時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿のチェックイン時間は午前0時までです。午前0時以降にチェックインする場合は、事前にフロントに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿では非対面無人システムを通じてチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "宿の客室では温泉とゲームPC(ベグサンオプ)を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間を早めることはできますか？",
            "answer": "宿の入室時間を早める場合は、Tフロントに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿の基本的な運営規定は何ですか？",
            "answer": "宿の基本的な運営規定は、入室時間は17:00から午前0時までであり、2人1室基準で運営されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数が宿泊する場合は、別途料金が発生します。オンライン予約が不可能な場合は、電話で予約をすることができます。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、布団を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿に入ることはできません。20歳以上のお客様を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューでよく言われていることは何ですか？",
            "answer": "宿のレビューでは、大きな不満なく快適に滞在できる場所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿の客室は清潔でボイラーが作動しており、暖かく過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の温泉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿の温泉を通じて疲れを癒すことができ、静かな雰囲気の中で癒される空間としておすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 544
    }
}